其實班親共分子係咪全部犯晒刑事罪行的《叛逆》條例？

叛逆性質的罪行
(1)任何人意圖達到以下任何目的，即 ——
(a)廢除女皇陛下作為聯合王國或女皇陛下其他領土的君主稱號、榮譽及皇室名稱；
(b)在聯合王國或任何英國屬土境內向女皇陛下發動戰爭，旨在以武力或強制手段強迫女皇陛下改變其措施或意見，或旨在向國會或任 何英國屬土的立法機關施加武力或強制力，或向其作出恐嚇或威嚇；或
(c)鼓動外國人以武力入侵聯合王國或任何英國屬土，
並以任何公開的作為或以發布任何印刷品或文件表明該意圖，即屬犯罪，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。[比照 1848 c. 12 s. 3 U.K.]
(2)就根據本條提出的控罪而言，即使被控人經證實的作為足以構成第 2 條所指的叛逆，亦不得以此作為免責辯護；但被裁定本條所訂罪行罪名成立或罪名不成立的人，以後不得根據相同事實就第 2 條所指的叛逆被檢控。 [比照 1848 c. 12 s. 7 U.K.]

成日叫解放軍打英國

Cap 1有條文global replace左英國字眼with中國字眼